[專業分析] Twice新歌Yes or yes成功與否? 本土音源分析

本土音源分析，待續

非IU,l 上一頁

flop了

首新歌咁難聽，flop好正常

iu

好痴線

歌都唔撚洗打

難聽既話, 好難超越signal , 只不過期期都一樣, 首首差唔多, d人到聽到厭

BlackPink條假曲線可以收翻埋

signal真係好難聽...

好快concert完bbibbi又會借尸還魂
Yellow C A R D...

等Red Velvet comeback會屌打佢地

D人對twice既歌開始厭啦
今次首歌唔洗腦就更大獲
但twice肯定可以玩多三五七年

Signal係第一次聽唔順耳姐 但佢音樂元素勁豐富係一首好有心機嘅神曲黎

JYP嘔心力血自信作

冇厭講真 係signal頭幾次聽有d唔慣

認真 wendy首新OST goodbye都可好聽過YOY...
比我係泡菜人睇完套戲之後search有機會贏YOY攞實時一位

twice wendy @RV

屌

上隻翻唱已經冇打

Twice D歌太悶
又或者咁講 頭3隻都幾好
之後因為曲風太似 就算點做都會慢慢沉落去
而家有一種好似PSY首Gangnam style紅左之後無以為繼既感覺

agger

覺唔覺 MV 太多 hidden message，一般人唔知 up 乜？

ichart方面只做到ak, 連cak都達成不了, 更莫講話pak